講夠大話未

背心？夏天？

不講